<resources>
    <string name="app_name">นำสวดมนต์</string>
    <string name="one">"\n อิมินา สักกาเรนะ พุทธัง อภิปูชะยามิ\n\n"
                "อิมินา สักกาเรนะ ธัมมัง อภิปูชะยามิ\n\n"
                "อิมินา สักกาเรนะ สังฆัง อภิปูชะยามิ\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n"
             </string>

    <string name="two">"\n อะระหัง สัมมาสัมพุทโธ ภะคะวา พุทธัง ภะคะวันตัง อะภิวาเทมิ ฯ (กราบ)\n"
                "\n"
                "สวากขาโต ภะคะวะตา ธัมโม ธัมมัง นะมัสสามิ ฯ (กราบ)\n"
                "\n"
                "สุปะฏิปันโน ภะคะวะโต สาวะกะสังโฆ สังฆัง นะมามิ ฯ (กราบ)\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n"</string>

    <string name="three">"\n พุทธัง สะระณัง คัจฉามิ\n"
                "\n"
                "ธัมมัง สะระณัง คัจฉามิ\n"
                "\n"
                "สังฆัง สะระณัง คัจฉามิ\n"
                "\n"
                "ทุติยัมปิ พุทธัง สะระณัง คัจฉามิ\n"
                "\n"
                "ทุติยัมปิ ธัมมัง สะระณัง คัจฉามิ\n"
                "\n"
                "ทุติยัมปิ สังฆัง สะระณัง คัจฉามิ\n"
                "\n"
                "ตะติยัมปิ พุทธัง สะระณัง คัจฉามิ\n"
                "\n"
                "ตะติยัมปิ ธัมมัง สะระณัง คัจฉามิ\n"
                "\n"
                "ตะติยัมปิ สังฆัง สะระณัง คัจฉามิ\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n"</string>

    <string name="four">
                "\n ผะริตวานะ เมตตัง สะเมตตา ภะทันตา \n\n"
                "อะวิกขิตตะจิตตา ปะริตตัง ภะณันตุ\n\n"
                "สัคเค กาเม จะรูเป คิริสิขะระตะเฏ\n\n"
                "จันตะลิกเข วิมาเน ทีเป รัฏเฐ จะ\n\n"
                "คาเม ตะรุวะนะคะหะเน เคหะ\n\n"
                "วัตถุมหิ เขตเต ภุมมา จายันตุ เทวา\n\n"
                "ชะละถะละ วิสะเม ยักขะคันธัพพะนาคา\n\n"
                "ติฏฐันตา สันติเกยัง มุนิวะระวะ จะนัง\n\n"
                "สาธะโว เม สุณันตุ\n\n"
                "ธัมมัสสะวะ นะกาโล อะยัมภะทันตา\n\n"
                "ธัมมัสสะวะ นะกาโล อะยัมภะทันตา\n\n"
                "ธัมมัสสะวะ นะกาโล อะยัมภะทันตา\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n"</string>

    <string name="five">
                "\n อิติปิโส ภะคะวา อะระหัง สัมมาสัมพุทโธ วิชชาจะระณะ สัมปันโน สุคะโต โลกะวิทู\n"
                "อนุตตะโร ปุริสะธัมมะสาระถิ \n" "สัตถาเทวมนุสสานัง พุทโธภะคะวาติ\n"
                "\n"
                "สวากขาโต ภะคะวะตาธัมโม สันทิฏฐิโก อะกาลิโก เอหิปัสสิโก โอปะนะยิโก ปัจจัตตังเวทิตัพโพ วิญญูหิติ\n"
                "\n"
                "สุปะฏิปันโน ภะคะวะโต สาวะกะสังโฆ อุชุปะฏิปันโน ภะคะวะโต สาวะกะสังโฆ ญายะปะฏิปันโน ภะคะวะโต สาวะกะสังโฆ\n"
                "\n"
                "สามีจิปะฏิปันโน ภะคะวะโต สาวะกะสังโฆ ยะทิทังจัตตาริ ปุริสะยุคานิ อัฏฐะปุริสะปุคคะลา เอสะ ภะคะวะโต สาวะกะสังโฆ\n"
                "\n"
                "อาหุเนยโย ปาหุเนยโย ทักขิเนยโย อัญชะลีกะระณีโย อะนุตตะรัง ปุญญักเขตตัง โลกัสสาติ\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n"</string>

    <string name="six">
                "\n พาหุงสะหัส สะมะภินิมมิตะสาวุธันตัง\n"
                "ครีเมขะลัง อุทิตะโฆ ระสะเสนะมารัง\n"
                "ทานาทิธัมมะวิธินา ชิตะวา มุนินโท\n"
                "ตันเตชะสา ภะวะตุ เต ชะยะมังคะลานิ\n"
                " \n"
                "มาราติเร กะมะภิยุชฌิตะสัพพะรัตติง\n"
                "โฆรัมปะนาฬะวะกะมักขะมะถัทธะยักขัง\n"
                "ขันตีสุทันตะวิธินา ชิตะวา มุนินโท\n"
                "ตันเตชะสา ภะวะตุ เต ชะยะมังคะลานิ\n"
                " \n"
                "นาฬาคิริง คะชะวะรัง อะติมัตตะภูตัง\n"
                "ทาวัคคิจักกะมะสะนีวะ สุทารุณันตัง\n"
                "เมตตัมพุเสกะวิธินา ชิตะวา มุนินโท\n"
                "ตันเตชะสา ภะวะตุ เต ชะยะมังคะลานิ\n"
                " \n"
                "อุกขิตตะขัคคะมะติหัตถะสุทารุณันตัง\n"
                "ธาวันติโยชะนะปะถังคุลิมาละวันตัง\n"
                "อิทธีภิสังขะตะมะโน ชิตะวา มุนินโท\n"
                "ตันเตชะสา ภะวะตุ เต ชะยะมังคะลานิ\n"
                " \n"
                "กัตตะวานะ กัฏฐะมุทะรัง อิวะ คัพภินียา\n"
                "จิญจายะ ทุฏฐะวะจะนัง ชะยะกายะมัชเฌ\n"
                "สันเตนะ โสมะวิธินา ชิตะวา มุนินโท\n"
                "ตันเตชะสา ภะวะตุ เต ชะยะมังคะลานิ\n"
                " \n"
                "สัจจัง วิหายะ มะติสัจจะกาวาทะเกตุง\n"
                "วาทาภิโรปิตะมะนัง อะติอันธะภูตัง\n"
                "ปัญญาปะทีปะชะลิโต ชิตะวา มุนินโท\n"
                "ตันเตชะสา ภะวะตุ เต ชะยะมังคะลานิ\n"
                " \n"
                "นันโทปะนันทะภุชะคัง วิพุธัง มะหิทธิง\n"
                "ปุตเตนะ เถระภุชะเคนะ ทะมาปะยันโต\n"
                "อิทธูปะเทสะวิธินา ชิตะวา มุนินโท\n"
                "ตันเตชะสา ภะวะตุ เต ชะยะมังคะลานิ\n"
                " \n"
                "ทุคคาหะทิฏฐิภุชะเคนะ สุทัฏฐะหัตถัง\n"
                "พรัหมัง วิสุทธิชุติมิทธิพะกาภิธานัง\n"
                "ญาณาคะเทนะ วิธินา ชิตะวา มุนินโท\n"
                "ตันเตชะสา ภะวะตุ เต ชะยะมังคะลานิ\n"
                " \n"
                "เอตาปิ พุทธะชะยะมังคะละอัฉฐะคาถา โย\n"
                "วาจะโน ทินะทิเน สะระเต มะตันที\n"
                "หิตวานะเนกะวิวิธานิ จุปัททะวานิ\n"
                "โมกขัง สุขัง อะธิคะเมยยะ นะโร สะปัญโญ"</string>

    <string name="seven">
                "\n .....เอวัมเม สุตัง ฯ เอกัง สะมะยัง\n" "ภะคะวา พาราณะสิยัง \n"
                "วิหะระติ อิสิปะตะเนมิคะทาเย ฯ \n" "ตัต๎ระ โข ภะคะวา \n"
                "ปัญจะวัคคิเย ภิกขู อามันเตสิ ฯ\n"
                "\n"
                "เท๎วเม ภิกขะเว อันตา \n" "ปัพพะชิเตนะ นะ เสวิตัพพา \n"
                "โย จายัง กาเมสุกามะสุขัลลิกานุโยโค \n" "หีโน คัมโม \n"
                "โปถุชชะนิโก อะนะริโย อะนัตถะ \n" "สัญหิโต โย จายัง \n"
                "อัตตะกิละมะถานุโยโค ทุกโข \n" "อะนะริโย อะนัตถะสัญหิโต ฯ\n"
                "เอเต เต ภิกขะเว อุโภ อันเต \n" "อะนุปะคัมมะ มัชฌิมา \n"
                "ปะฏิปะทา ตะถาคะเตนะ อะภิสัมพุทธา จักขุกะระณี \n"
                "ญาณะกะระณี อุปะสะมายะ อะภิญญายะ สัมโพธายะ \n"
                "นิพพานายะ สังวัตตะติ ฯ กะตะมา จะ สา ภิกขะเว มัชฌิมา \n"
                "ปะฏิปะทา ตะถาคะเตนะ อะภิสัมพุทธา จักขุกะระณี\n"
                "ญาณะกะระณี อุปะสะมายะ อะภิญญายะ สัมโพธายะ \n"
                "นิพพานายะ สังวัตตะติ ฯ\n"
                "\n"
                "อะยะเมวะ อะริโย อัฏฐังคิโก มัคโค ฯ เสยยะถีทัง ฯ \n"
                "สัมมาทิฏฐิ สัมมาสังกัปโป สัมมาวาจา สัมมากัมมันโต \n"
                "สัมมาอาชีโว สัมมาวายาโม สัมมาสะติ สัมมาสะมาธิ ฯ\n"
                "อะยัง โข สา ภิกขะเว มัชฌิมา ปะฏิปะทา ตะถาคะเตนะ \n"
                "อะภิสัมพุทธา จักขุกะระณี ญาณะกะระณี อุปะสะมายะ \n"
                "อะภิญญายะ สัมโพธายะ นิพพานายะ สังวัตตะติ ฯ\n"
                "\n"
                "......อิทัง โข ปะนะ ภิกขะเว ทุกขัง อะริยะสัจจัง ฯ ชาติปิ\n"
                "ทุกขาชะราปิ ทุกขา มะระณัมปิ ทุกขัง โสกะปะริเทวะทุกขะโทมะ-\n"
                "นัสสุปายาสาปิ ทุกขา อัปปิเยหิ สัมปะโยโค ทุกโข ปิเยหิ \n"
                "วิปปะโยโค ทุกโข ยัมปิจฉัง นะ ละภะติ ตัมปิ ทุกขัง สังขิตเตนะ \n"
                "ปัญจุปาทานักขันธา ทุกขา ฯ\n"
                "\n"
                ".....อิทัง โข ปะนะ ภิกขะเว ทุกขะสะมุทะโย อะริยะสัจจัง ฯ ยายัง\n"
                "ตัณหา โปโนพภะวิกา นันทิราคะสะหะคะตา ตัต๎ระ ตัต๎ราภินันทินี ฯ\n"
                "เสยยะถีทัง ฯ กามะตัณหา ภะวะตัณหา วิภะวะตัณหา ฯ\n"
                "\n"
                ".......อิทัง โข ปะนะ ภิกขะเว ทุกขะนิโรโธ อะริยะสัจจัง ฯ โย ตัสสาเยวะ\n"
                "ตัณหายะ อะเสสะวิราคะนิโรโธ จาโค ปะฏินิสสัคโคมุตติ อะนาละโย ฯ\n"
                "อิทัง โข ปะนะ ภิกขะเว ทุกขะนิโรธะคามินี ปะฏิปะทา อะริยะสัจจัง ฯ\n"
                "อะยะเมวะ อะริโย อัฏฐังคิโก มัคโค ฯ เสยยะถีทัง ฯ สัมมาทิฏฐิ \n"
                "สัมมาสังกัปโป สัมมาวาจา สัมมากัมมันโต สัมมาอาชีโว สัมมาวายาโม\n"
                "สัมมาสะติ สัมมาสะมาธิ ฯ\n"
                "\n"
                "......อิทัง ทุกขัง อะริยะสัจจันติ เม ภิกขะเว ปุพเพ อะนะนุสสุเตสุธัมเมสุ \n"
                "จักขุง อุทะปาทิ ญาณัง อุทะปาทิ ปัญญา อุทะปาทิ วิชชา อุทะปาทิ \n"
                "อาโลโก อุทะปาทิ ฯ ตัง โข ปะนิทัง ทุกขัง อะริยะสัจจัง ปะริญเญยยันติ \n"
                "เม ภิกขะเว ปุพเพ อะนะนุสสุเตสุ ธัมเมสุ จักขุง อุทะปาทิ ญาณัง อุทะปาทิ \n"
                "ปัญญา อุทะปาทิ วิชชา อุทะปาทิ อาโลโก อุทะปาทิ ฯ ตัง โข ปะนิทัง \n"
                "ทุกขัง อะริยะสัจจัง ปะริญญาตันติ เม ภิกขะเว ปุพเพ อะนะนุสสุเตสุ ธัมเมสุ จักขุง\n"
                "อุทะปาทิ ญาณัง อุทะปาทิ ปัญญา อุทะปาทิ วิชชา อุทะปาทิ อาโลโก อุทะปาทิ ฯ\n"
                "\n"
                "..... อิทัง ทุกขะสะมุทะโย อะริยะสัจจันติ เม ภิกขะเว ปุพเพ \n"
                "อะนะนุสสุเตสุ ธัมเมสุ จักขุง อุทะปาทิ ญาณัง อุทะปาทิ ปัญญา \n"
                "อุทะปาทิ วิชชา อุทะปาทิ อาโลโก อุทะปาทิ ฯ ตัง โข ปะนิทัง \n"
                "ทุกขะสะมุทะโย อะริยะสัจจัง ปะหาตัพพันติเม ภิกขะเว ปุพเพ อะนะนุสสุเตสุ\n"
                "ธัมเมสุ จักขุง อุทะปาทิ ญาณัง อุทะปาทิ ปัญญา อุทะปาทิ วิชชา \n"
                "อุทะปาทิ อาโลโก อุทะปาทิ ฯ ตัง โข ปะนิทัง ทุกขะสะมุทะโย อะริยะสัจจัง \n"
                "ปะหีนันติ เม ภิกขะเว ปุพเพ อะนะนุสสุเตสุ ธัมเมสุ จักขุง อุทะปาทิ \n"
                "ญาณัง อุทะปาทิ ปัญญา อุทะปาทิ วิชชา อุทะปาทิ อาโลโก อุทะปาทิ ฯ\n"
                "\n"
                "..... อิทัง ทุกขะนิโรโธ อะริยะสัจจันติ เม ภิกขะเว ปุพเพ \n"
                "อะนะนุสสุเตสุ ธัมเมสุ จักขุง อุทะปาทิ ญาณัง อุทะปาทิ ปัญญา \n"
                "อุทะปาทิ วิชชา อุทะปาทิ อาโลโก อุทะปาทิ ฯ ตัง โข ปะนิทัง ทุกขะนิโรโธ \n"
                "อะริยะสัจจัง สัจฉิกาตัพพันติ เม ภิกขะเว ปุพเพ อะนะนุสสุเตสุ ธัมเมสุ จักขุง \n"
                "อุทะปาทิ ญาณัง อุทะปาทิ ปัญญา อุทะปาทิ วิชชา อุทะปาทิ อาโลโก อุทะปาทิ ฯ\n"
                "ตัง โข ปะนิทัง ทุกขะนิโรโธ อะริยะสัจจัง สัจฉิกะตันติ เม ภิกขะเว \n"
                "ปุพเพ อะนะนุสสุเตสุ ธัมเมสุ จักขุง อุทะปาทิ ญาณัง อุทะปาทิ ปัญญา\n"
                "อุทะปาทิ วิชชา อุทะปาทิ อาโลโก อุทะปาทิ ฯ\n"
                "\n"
                "......อิทัง ทุกขะนิโรธะคามินี ปะฏิปะทา อะริยะสัจจันติ เม ภิกขะเว \n"
                "ปุพเพ อะนะนุสสุเตสุ ธัมเมสุ จักขุง อุทะปาทิ ญาณัง อุทะปาทิ ปัญญา \n"
                "อุทะปาทิ วิชชา อุทะปาทิ อาโลโก อุทะปาทิ ฯ ตัง โข ปะนิทัง \n"
                "ทุกขะนิโรธะคามินี ปะฏิปะทา อะริยะสัจจังภาเวตัพพันติ \n"
                "เม ภิกขะเว ปุพเพ อะนะนุสสุเตสุ ธัมเมสุ จักขุง อุทะปาทิ ญาณัง \n"
                "อุทะปาทิ ปัญญา อุทะปาทิ วิชชา อุทะปาทิ อาโลโก อุทะปาทิ ฯ\n"
                "ตัง โข ปะนิทัง ทุกขะนิโรธะคามินี ปะฏิปะทา อะริยะสัจจังภาวิตันติ \n"
                "เม ภิกขะเว ปุพเพ อะนะนุสสุเตสุ ธัมเมสุ จักขุง อุทะปาทิ ญาณัง \n"
                "อุทะปาทิ ปัญญา อุทะปาทิ วิชชา อุทะปาทิ อาโลโก อุทะปาทิ ฯ\n"
                "\n"
                ".......ยาวะกีวัญจะ เม ภิกขะเว อิเมสุ จะตูสุ อะริยะสัจเจสุ \n"
                "เอวันติปะริวัฏฏัง ท๎วาทะสาการัง ยะถาภูตัง ญาณะทัสสะนัง \n"
                "นะ สุวิสุทธัง อะโหสิ ฯ เนวะ ตาวาหัง ภิกขะเว สะเทวะเก โลเก \n"
                "สะมาระเก สะพ๎รัห๎มะเก สัสสะมะณะพ๎ราห๎มะณิยา\n"
                "ปะชายะ สะเทวะมะนุสสายะ อะนุตตะรัง สัมมาสัมโพธิง \n"
                "อะภิสัมพุทโธ ปัจจัญญาสิงฯ ยะโต จะ โข เม ภิกขะเว อิเมสุ \n"
                "จะตูสุ อะริยะสัจเจสุ เอวันติปะริวัฏฏังท๎ วาทะสาการัง ยะถาภูตัง \n"
                "ญาณะทัสสะนัง สุวิสุทธัง อะโหสิ ฯ อะถาหัง ภิกขะเว สะเทวะเก \n"
                "โลเก สะมาระเก สะพ๎รัห๎มะเก สัสสะมะณะพ๎ราห๎มะณิยา\n"
                "ปะชายา สะเทวะมะนุสสายะ อะนุตตะรังสัมมาสัมโพธิง \n"
                "อะภิสัมพุทโธ ปัจจัญญาสิง ฯ\n"
                "\n"
                "ญาณัญจะ ปะนะ เม ทัสสะนัง อุทะปาทิ อะกุปปา เมวิมุตติ \n"
                "อะยะมันติมา ชาติ นัตถิทานิ ปุนัพภะโวติ ฯ\n"
                "อิทะมะโวจะ ภะคะวา ฯ อัตตะมะนา ปัญจะวัคคิยา \n"
                "ภิกขู ภะคะวะโต ภาสิตัง อะภินันทุง ฯ\n"
                "อิมัส๎มิญจะ ปะนะ เวยยากะระณัส๎มิง ภัญญะมาเน \n"
                "อายัส๎มะโต โกณฑัญญัสสะ วิระชัง\n"
                "วีตะมะลัง ธัมมะจักขุง อุทะปาทิ ยังกิญจิ สะมุทะยะธัมมัง \n"
                "สัพพันตัง นิโรธะธัมมันติ ฯ\n"
                "ปะวัตติเต จะ ภะคะวะตา ธัมมะจักเก ภุมมา เทวา\n"
                "สัททะมะนุสสาเวสุง เอตัมภะคะวะตา พาราณะสิยัง อิสิปะตะเน\n"
                "มิคะทาเย อะนุตตะรัง ธัมมะจักกัง ปะวัตติตัง อัปปะฏิวัตติยัง\n"
                "สะมะเณนะ วา พ๎ราห๎มะเณนะ วา เทเวนะ วา มาเรนะ \n"
                "วา พ๎รัห๎มุนา วา เกนะจิ วา โลกัส๎มินติ ฯ (หยุด)\n"
                "\n"
                "....... ภุมมานัง เทวานัง สัททัง สุต๎วา\n"
                "จาตุมมะหาราชิกา เทวา สัททะมะนุสสาเวสุง ฯ \n"
                "จาตุมมะหาราชิกานัง เทวานัง สัททัง สุต๎วา\n"
                "ตาวะติงสา เทวา สัททะมะนุสสาเวสุง ฯ ตาวะติงสานัง \n"
                "เทวานัง สัททัง สุต๎วา ยามา เทวา สัททะมะนุสสาเวสุง ฯ \n"
                "ยามานัง เทวานัง สัททัง สุต๎วา ตุสิตา เทวา สัททะมะนุสสาเวสุง ฯ \n"
                "ตุสิตานัง เทวานัง สัททัง สุต๎วา นิมมานะระตี เทวา สัททะมะนุสสาเวสุง ฯ\n"
                "นิมมานะระตีนัง เทวานัง สัททัง สุต๎วา ปะระนิมมิตะวะสะวัตตี เทวา \n"
                "สัททะมะนุสสาเวสุง ฯ ปะระนิมมิตะวะสะวัตตีนัง เทวานัง สัททัง สุต๎วา\n"
                "\n"
                "(เมื่อจะสวดย่อเพียงสวรรค์ ๖ ชั้น ครั้นสวดมาถึงตรงนี้แล้วสวด พ๎รัห๎มะกายิกา เทวา สัททะมะนุสสาเวสุง\n"
                "แล้วลง เอตัมภะคะวะตา พาราณะสิยัง อิสิปะตะเน มิคะทาเย ฯลฯ เหมือนกันไปจนจบ)\n"
                "\n"
                ".....พ๎รัห๎มะปาริสัชชา เทวา สัททะมะนุสสาเวสุง ฯ \n"
                "พ๎รัห๎มะปาริสัชชานัง เทวานัง สัททัง สุต๎วา\n"
                "พ๎รัห๎มะปะโรหิตา เทวา สัททะมะนุสสาเวสุง ฯ \n"
                "พ๎รัห๎มะปะโรหิตานัง เทวานัง สัททัง สุต๎วา\n"
                "มะหาพ๎รัห๎มา เทวา สัททะมะนุสสาเวสุง ฯ \n"
                "มะหาพ๎รัห๎มานัง เทวานัง สัททัง สุต๎วา\n"
                "ปะริตตาภา เทวา สัททะมะนุสสาเวสุง ฯ \n"
                "ปะริตตาภานัง เทวานัง สัททัง สุต๎วา\n"
                "อัปปะมาณาภา เทวา สัททะมะนุสสาเวสุง ฯ \n"
                "อัปปะมาณาภานัง เทวานัง สัททัง สุต๎วา\n"
                "อาภัสสะรา เทวา สัททะมะนุสสาเวสุง ฯ \n"
                "อาภัสสะรานัง เทวานัง สัททัง สุต๎วา\n"
                "ปะริตตะสุภา เทวา สัททะมะนุสสาเวสุง ฯ \n"
                "ปะริตตะสุภานังเทวานัง สัททัง สุต๎วา\n"
                "อัปปะมาณะสุภา เทวา สัททะมะนุสสาเวสุง ฯ \n"
                "อัปปะมาณะสุภานัง เทวานัง สัททัง สุต๎วา\n"
                "สุภะกิณ๎หะกา เทวา สัททะมะนุสสาเวสุง ฯ \n"
                "สุภะกิณ๎หะกานัง เทวานัง สัททัง สุต๎วา\n"
                "( อะสัญญิสัตตา เทวา สัททะมะนุสสาเวสุง \n"
                "อะสัญญิสัตตานัง เทวานัง สัททัง สุต๎วา)\n"
                "เวหัปผะลา เทวา สัททะมะนุสสาเวสุง ฯ \n"
                "เวหัปผะลานัง เทวานัง สัททัง สุต๎วา\n"
                "อะวิหา เทวา สัททะมะนุสสาเวสุง ฯ \n"
                "อะวิหานัง เทวานัง สัททัง สุต๎วา\n"
                "อะตัปปา เทวา สัททะมะนุสสาเวสุง ฯ \n"
                "อะตัปปานัง เทวานัง สัททัง สุต๎วา\n"
                "สุทัสสา เทวา สัททะมะนุสสาเวสุง ฯ \n"
                "สุทัสสานัง เทวานัง สัททัง สุต๎วา\n"
                "สุทัสสี เทวา สัททะมะนุสสาเวสุง ฯ \n"
                "สุทัสสีนัง เทวานัง สัททัง สุต๎วา\n"
                "อะกะนิฏฐะกา เทวา สัททะมะนุสสาเวสุง ฯ\n"
                "\n"
                ".......เอตัมภะคะวะตา พาราณะสิยัง อิสิปะตะเน มิคะทาเย\n"
                "อะนุตตะรัง ธัมมะจักกัง ปะวัตติตัง อัปปะฏิวัตติยัง \n"
                "สะมะเณนะ วา พ๎ราห๎มะเณนะ วา \n"
                "เทเวนะ วา มาเรนะ วา พ๎รัห๎มุนา วา เกนะจิ วา \n"
                "โลกัส๎มินติ ฯ (หยุด)\n"
                "\n"
                "......อิติหะ เตนะ ขะเณนะ เตนะ มุหุตเตนะ \n"
                "ยาวะ พ๎รัห๎มะโลกา สัทโท อัพภุคคัจฉิ ฯ อะยัญจะ \n"
                "ทะสะสะหัสสี โลกะธาตุ สังกัมปิสัมปะกัมปิ สัมปะเวธิ ฯ\n"
                "อัปปะมาโณ จะ โอฬาโร โอภาโส โลเกปาตุระโหสิ \n"
                "อะติกกัมเมวะ เทวานัง เทวานุภาวัง ฯ\n"
                "อะถะโข ภะคะวา อุทานัง อุทาเนสิ อัญญาสิ วะตะ \n"
                "โภ โกณฑัญโญ อัญญาสิ วะตะ โภ โกณฑัญโญติ ฯ\n"
                "อิติหิทัง อายัส๎มะโต โกณฑัญญัสสะ อัญญาโกณฑัญโญ \n"
                "เต๎ววะ นามัง อะโหสีติ ฯ"</string>

    <string name="eight">
                "\n ชะยาสะนากะตา พุทธา  เชตวา มารัง สะวาหะนัง\n"
                "จะตุสัจจาสะภัง ระสัง    เย ปิวิงสุ นะราสะภา.\n"
                "\n"
                "ตัณหังกะราทะโย พุทธา  อัฏฐะวีสะติ นายะกา\n"
                "สัพเพ ปะติฏฐิตา มัยหัง  มัตถะเกเต มุนิสสะรา.\n"
                "\n"
                "สีเส ปะติฏฐิโต มัยหัง    พุทโธ ธัมโม ทะวิโลจะเน\n"
                "สังโฆ ปะติฏฐิโต มัยหัง  อุเร สัพพะคุณากะโร.\n"
                "\n"
                "หะทะเย เม อะนุรุทโธ    สารีปุตโต จะทักขิเณ\n"
                "โกณฑัญโญ ปิฏฐิภาคัสมิง โมคคัลลาโน จะ วามะเก.\n"
                "\n"
                "ทักขิเณ สะวะเน มัยหัง   อาสุง อานันทะ ราหุโล\n"
                "กัสสะโป จะ มะหานาโม  อุภาสุง วามะโสตะเก.\n"
                "\n"
                "เกสันเต ปิฏฐิภาคัสมิง    สุริโย วะ ปะภังกะโร\n"
                "นิสินโน สิริสัมปันโน      โสภิโต มุนิปุงคะโว\n"
                "\n"
                "กุมาระกัสสโป เถโร       มะเหสี จิตตะ วาทะโก\n"
                "โส มัยหัง วะทะเน นิจจัง  ปะติฏฐาสิคุณากะโร.\n"
                "\n"
                "ปุณโณ อังคุลิมาโร จะ    อุปาลี นันทะ สีวะลี\n"
                "เถรา ปัญจะ อิเม ชาตา   นะลาเต ติละกา มะมะ.\n"
                "\n"
                "เสสาสีติ มะหาเถรา        วิชิตา ชินะสาวะกา\n"
                "เอเตสีติ มะหาเถรา         ชิตะวันโต ชิโนระสา\n"
                "ชะลันตา สีละเตเชนะ      อังคะมังเคสุ สัณฐิตา.\n"
                "\n"
                "ระตะนัง ปุระโต อาสิ       ทักขิเณ เมตตะ สุตตะกัง\n"
                "ธะชัคคัง ปัจฉะโต อาสิ    วาเม อังคุลิมาละกัง\n"
                "\n"
                "ขันธะโมระปะริตตัญจะ     อาฏานาฏิยะ สุตตะกัง\n"
                "อากาเส ฉะทะนัง อาสิ     เสสา ปาการะสัณฐิตา\n"
                "\n"
                "ชินา นานาวะระสังยุตตา   สัตตัปปาการะ ลังกะตา\n"
                "วาตะปิตตาทะสัญชาตา    พาหิรัช ฌัตตุปัททะวา.\n"
                "\n"
                "อะเสสา วินะยัง ยันตุ        อะนันตะชินะ เตชะสา\n"
                "วะสะโต เม สะกิจเจนะ      สะทา สัมพุทธะปัญชะเร.\n"
                "\n"
                "ชินะปัญชะระมัชฌัมหิ       วิหะรันตัง มะฮี ตะเล\n"
                "สะทา ปาเลนตุ มัง สัพเพ   เต มะหาปุริสาสะภา.\n"
                "\n"
                "อิจเจวะมันโต                สุคุตโต สุรักโข\n"
                "ชินานุภาเวนะ                ชิตุปัททะโว\n"
                "ธัมมานุภาเวนะ              ชิตาริสังโฆ\n"
                "สังฆานุภาเวนะ              ชิตันตะราโย\n"
                "สัทธัมมานุภาวะปาลิโต    จะรามิ ชินะ ปัญชะเรติ."</string>

    <string name="nine">
                "\n ทานะปาระมี สัมปันโน , ทานะอุปะปาระมี สัมปันโน , \n"
                "ทานะปะระมัตถะปาระมี สัมปันโน ,\n"
                "เมตตา ไมตรี กะรุณา มุทิตา อุเปกขา \n"
                "ปาระมี สัมปันโน , อิติปิ โส ภะคะวา ฯ\n"
                "\n"
                "สีละปาระมี สัมปันโน , สีละอุปะปาระมี สัมปันโน , \n"
                "สีละปะระมัตถะปารมี สัมปันโน ,\n"
                "เมตตา ไมตรี กะรุณา มุทิตา อุเปกขา \n"
                "ปาระมี สัมปันโน , อิติปิ โส ภะคะวา ฯ\n"
                "\n"
                "เนกขัมมะปาระมี สัมปันโน , เนกขัมมะอุปะปาระมี \n"
                "สัมปันโน , เนกขัมมะ ปะระมัตถะปารมี สัมปันโน ,\n"
                "เมตตา ไมตรี กะรุณา มุทิตา อุเปกขา \n"
                "ปาระมี สัมปันโน , อิติปิ โส ภะคะวา ฯ\n"
                "\n"
                "ปัญญาปาระมี สัมปันโน , ปัญญาอุปะปาระมี \n"
                "สัมปันโน , ปัญญา ปะระมัตถะปารมี สัมปันโน ,\n"
                "เมตตา ไมตรี กะรุณา มุทิตา อุเปกขา ปาระมี \n"
                "สัมปันโน , อิติปิ โส ภะคะวา ฯ\n"
                "\n"
                "วิริยะปาระมี สัมปันโน , วิริยะอุปะปาระมี สัมปันโน , \n"
                "วิริยะปะระมัตถะปารมี สัมปันโน ,\n"
                "เมตตา ไมตรี กะรุณา มุทิตา อุเปกขา \n"
                "ปาระมี สัมปันโน , อิติปิ โส ภะคะวา ฯ\n"
                "\n"
                "ขันตีปาระมี สัมปันโน , ขันตีอุปะปาระมี สัมปันโน ,\n"
                "ขันตี ปะระมัตถะปารมี สัมปันโน ,\n"
                "เมตตา ไมตรี กะรุณา มุทิตา อุเปกขา ปาระมี \n"
                "สัมปันโน , อิติปิ โส ภะคะวา ฯ\n"
                "\n"
                "สัจจะปาระมี สัมปันโน , สัจจะอุปะปาระมี \n"
                "สัมปันโน , สัจจะปะระมัตถะปารมี สัมปันโน ,\n"
                "เมตตา ไมตรี กะรุณา มุทิตา อุเปกขา \n"
                "ปาระมี สัมปันโน , อิติปิ โส ภะคะวา ฯ\n"
                "\n"
                "อะธิฏฐานะปาระมี สัมปันโน , อะธิฏฐานะอุปะปาระมี \n"
                "สัมปันโน , อะธิฏฐานะปะระมัตถะปารมี สัมปันโน ,\n"
                "เมตตา ไมตรี กะรุณา มุทิตา อุเปกขา \n"
                "ปาระมีสัมปันโน , อิติปิ โส ภะคะวา ฯ\n"
                "\n"
                "เมตตา ปาระมี สัมปันโน , เมตตา อุปะปาระมี \n"
                "สัมปันโน , เมตตา ปะระมัตถะปารมี สัมปันโน ,\n"
                "เมตตา ไมตรี กะรุณา มุทิตา อุเปกขา \n"
                "ปาระมี สัมปันโน , อิติปิ โส ภะคะวา ฯ\n"
                "\n"
                "อุเปกขาปาระมี สัมปันโน , อุเปกขาอุปะปาระมี \n"
                "สัมปันโน , อุเปกขาปะระมัตถะปารมี สัมปันโน ,\n"
                "เมตตา ไมตรี กะรุณา มุทิตา อุเปกขา \n"
                "ปาระมี สัมปันโน , อิติปิ โส ภะคะวา ฯ\n"
                "\n"
                "ทะสะปาระมี สัมปันโน , ทะสะอุปะปาระมี \n"
                "สัมปันโน , ทะสะปะระมัตถะปารมี สัมปันโน ,\n"
                "เมตตา ไมตรี กะรุณา มุทิตา อุเปกขา \n"
                "ปาระมี สัมปันโน , อิติปิ โส ภะคะวา   ฯ\n"
                "\n"
                "พุทธัง สะระณัง คัจฉามิ\n"
                "ธัมมัง สะระณัง คัจฉามิ\n"
                "สังฆัง สะระณัง คัจฉามิ นะมามิหัง ฯ"</string>

    <string name="ten">"\n บูระพารัสมิง พระพุทธะคุณัง บูระพารัสมิง\n"
                "พระธัมเมตัง บูระพารัสมิง พระสังฆานัง \n"
                "ทุกขะโรคะภะยัง วิวัญชัยเย สัพพะทุกข์\n"
                "สัพพะโศก สัพพะโรค สัพพะภัย \n"
                "สัพพะเคราะห์ เสนียดจัญไร วิวัญชัยเย\n"
                "สัพพะธะนัง สัพพะลาภัง ภะวันตุ เม รักขันตุ \n"
                "สุรักขันตุ\n"
                "\n"
                "อาคะเนยรัสมิง พระพุทธะคุณัง บูระพารัสมิง \n"
                "พระธัมเมตัง อาคะเนยรัสมิง พระสังฆานัง \n"
                "ทุกขะโรคะภะยัง วิวัญชัยเย สัพพะทุกข์\n"
                "สัพพะโศก สัพพะโรค สัพพะภัย สัพพะเคราะห์ \n"
                "เสนียดจัญไร วิวัญชัยเย สัพพะธะนัง \n"
                "สัพพะลาภัง ภะวันตุ เม รักขันตุ สุรักขันตุ\n"
                "\n"
                "ทักษิณรัสมิง พระพุทธะคุณัง บูระพารัสมิง\n"
                "พระธัมเมตัง ทักษิณรัสมิง พระสังฆานัง \n"
                "ทุกขะโรคะภะยัง วิวัญชัยเย สัพพะทุกข์\n"
                "สัพพะโศก สัพพะโรค สัพพะภัย สัพพะเคราะห์ \n"
                "เสนียดจัญไร วิวัญชัยเย สัพพะธะนัง \n"
                "สัพพะลาภัง ภะวันตุ เม รักขันตุ สุรักขันตุ\n"
                "\n"
                "หรดีรัสมิง พระพุทธะคุณัง บูระพารัสมิง \n"
                "พระธัมเมตัง หรดีรัสมิง พระสังฆานัง \n"
                "ทุกขะโรคะภะยัง วิวัญชัยเย สัพพะทุกข์\n"
                "สัพพะโศก สัพพะโรค สัพพะภัย \n"
                "สัพพะเคราะห์ เสนียดจัญไร วิวัญชัยเย\n"
                "สัพพะธะนัง สัพพะลาภัง ภะวันตุ เม \n"
                "รักขันตุ สุรักขันตุ\n"
                "\n"
                "ปัจจิมรัสมิง พระพุทธะคุณัง บูระพารัสมิง \n"
                "พระธัมเมตัง ปัจจิมรัสมิง พระสังฆานัง \n"
                "ทุกขะโรคะภะยัง วิวัญชัยเย สัพพะทุกข์\n"
                "สัพพะโศก สัพพะโรค สัพพะภัย สัพพะเคราะห์ \n"
                "เสนียดจัญไร วิวัญชัยเย สัพพะธะนัง \n"
                "สัพพะลาภัง ภะวันตุ เม รักขันตุ สุรักขันตุ\n"
                "\n"
                "พายัพรัสมิง พระพุทธะคุณัง บูระพารัสมิง \n"
                "พระธัมเมตัง พายัพรัสมิง พระสังฆานัง \n"
                "ทุกขะโรคะภะยัง วิวัญชัยเย สัพพะทุกข์\n"
                "สัพพะโศก สัพพะโรค สัพพะภัย สัพพะเคราะห์ \n"
                "เสนียดจัญไร วิวัญชัยเย สัพพะธะนัง \n"
                "สัพพะลาภัง ภะวันตุ เม รักขันตุ สุรักขันตุ\n"
                "\n"
                "อุดรรัสมิง พระพุทธะคุณัง บูระพารัสมิง \n"
                "พระธัมเมตัง อุดรรัสมิง พระสังฆานัง \n"
                "ทุกขะโรคะภะยัง วิวัญชัยเย สัพพะทุกข์\n"
                "สัพพะโศก สัพพะโรค สัพพะภัย สัพพะเคราะห์ \n"
                "เสนียดจัญไร วิวัญชัยเย สัพพะธะนัง \n"
                "สัพพะลาภัง ภะวันตุ เม รักขันตุ สุรักขันตุ\n"
                "\n"
                "อิสานรัสมิง พระพุทธะคุณัง บูระพารัสมิง \n"
                "พระธัมเมตัง อิสานรัสมิง พระสังฆานัง \n"
                "ทุกขะโรคะภะยัง วิวัญชัยเย สัพพะทุกข์\n"
                "สัพพะโศก สัพพะโรค สัพพะภัย สัพพะเคราะห์ \n"
                "เสนียดจัญไร วิวัญชัยเย สัพพะธะนัง\n"
                "สัพพะลาภัง ภะวันตุ เม รักขันตุ สุรักขันตุ\n"
                "\n"
                "อากาศรัสมิง พระพุทธะคุณัง บูระพารัสมิง \n"
                "พระธัมเมตัง อากาศรัสมิง พระสังฆานัง \n"
                "ทุกขะโรคะภะยัง วิวัญชัยเย สัพพะทุกข์\n"
                "สัพพะโศก สัพพะโรค สัพพะภัย \n"
                "สัพพะเคราะห์ เสนียดจัญไร วิวัญชัยเย\n"
                "สัพพะธะนัง สัพพะลาภัง ภะวันตุ เม \n"
                "รักขันตุ สุรักขันตุ\n"
                "\n"
                "ปฐวีรัสมิง พระพุทธะคุณัง บูระพารัสมิง \n"
                "พระธัมเมตัง ปฐวีรัสมิง พระสังฆานัง \n"
                "ทุกขะโรคะภะยัง วิวัญชัยเย สัพพะทุกข์\n"
                "สัพพะโศก สัพพะโรค สัพพะภัย สัพพะเคราะห์ \n"
                "เสนียดจัญไร วิวัญชัยเย สัพพะธะนัง \n"
                "สัพพะลาภัง ภะวันตุ เม รักขันตุ สุรักขันตุ"</string>

    <string name="oneone">"\n สัพเพ สัตตา สัตว์ทั้งหลายที่เป็นเพื่อนทุกข์ \n"
                "เกิดแก่เจ็บตาย ด้วยกันทั้งหมดทั้งสิ้น\n"
                "\n"
                "อะเวรา โหนตุ จงเป็นสุขเป็นสุขเถิด \n"
                "อย่าได้มีเวรแก่กันและกันเลย\n"
                "\n"
                "อัพะยาปัชฌา โหนตุ จงเป็นสุขเป็นสุขเถิด \n"
                "อย่าได้เบียดเบียนซึ่งกันและกันเลย\n"
                "\n"
                "อะนีฆา โหนตุ จงเป็นสุขเป็นสุขเถิด \n"
                "อย่าได้มีความทุกข์กาย ทุกข์ใจเลย\n"
                "\n"
                "สุขี อัตตานัง ปะริหะรันตุ จงมีความสุขกาย \n"
                "สุขใจ รักษาตนให้พ้นจากทุกข์ภัยทั้งสิ้นเถิด\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n"</string>

    <string name="onetwo">"\n อะหัง สุขิโต โหมิ \n"
                "ขอให้ข้าพเจ้ามีความสุข\n"
                "\n"
                "อะหัง นิททุกโข โหมิ \n"
                "ขอให้ข้าพเจ้าปราศจากความทุกข์\n"
                "\n"
                "อะหัง อะเวโร โหมิ \n"
                "ขอให้ข้าพเจ้าปราศจากเวร\n"
                "\n"
                "อะหัง อัพยาปัชโฌ โหมิ \n"
                "ขอให้ข้าพเจ้าปราศจากอุปสรรคอันตรายทั้งปวง\n"
                "\n"
                "อะหัง อะนีโฆ โหมิ \n"
                "ขอให้ข้าพเจ้าปราศจากความทุกข์กายทุกข์ใจ\n"
                "\n"
                "สุขี อัตตานัง ปะริหะรามิ \n"
                "มีความสุขกายสุขใจ \n"
                "รักษาตนให้พ้นจากทุกภัยทั้งสิ้นเถิด\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n"</string>

    <string name="onethree">"\n อิทัง เม มาตาปิตูนัง โหตุ \n" "สุขิตา โหนตุ มาตาปิตะโร\n"
                "ขอส่วนบุญนี้จงสำเร็จแก่บิดามารดาของข้าพเจ้า \n"
                "ขอให้บิดามารดาของข้าพเจ้ามีความสุข\n"
                "\n"
                "อิทัง เม ญาตีนัง โหตุ สุขิตา โหนตุ ญาตะโย\n"
                "ขอส่วนบุญนี้จงสำเร็จแก่ญาติทั้งหลาย\n" "ของข้าพเจ้า \n"
                "ขอให้ญาติทั้งหลายของข้าพเจ้ามีความสุข\n"
                "\n"
                "อิทัง เม คุรูปัชฌายาจริยานัง โหตุ สุขิตา \n"
                "โหนตุ คุรูปัชฌายาจริยา\n"
                "ขอส่วนบุญนี้จงสำเร็จแก่ครูอุปัชฌาย์อาจารย์ของข้าพเจ้า \n"
                "ขอให้ครูอุปัชฌาย์อาจารย์\n" "ของข้าพเจ้ามีความสุข\n"
                "\n"
                "อิทัง สัพพะเทวะตานัง โหตุ \n" "สุขิตา โหนตุ สัพเพ เทวา\n"
                "ขอส่วนบุญนี้จงสำเร็จแก่เทวดาทั้งหลายทั้งปวง \n"
                "ขอให้เทวดาทั้งหลายทั้งปวงมีความสุข\n"
                "\n"
                "อิทัง สัพพะเปตานัง โหตุ \n" "สุขิตา โหนตุ สัพเพ เปตา\n"
                "ขอส่วนบุญนี้จงสำเร็จแก่เปรตทั้งหลายทั้งปวง \n"
                "ขอให้เปรตทั้งหลายทั้งปวงมีความสุข\n"
                "\n"
                "อิทัง สัพพะเวรีนัง โหตุ สุขิตา โหนตุ สัพเพ เวรี\n"
                "ขอส่วนบุญนี้จงสำเร็จแก่เจ้ากรรมนายเวรทั้งหลายทั้งปวง \n"
                "ขอให้เจ้ากรรมนายเวรทั้งหลายทั้งปวง\n" "มีความสุข\n"
                "\n"
                "อิทัง สัพพะสัตตานัง โหตุ \n" "สุขิตา โหนตุ สัพเพ สัตตา\n"
                "ขอส่วนบุญนี้จงสำเร็จแก่สัตว์ทั้งหลายทั้งปวง \n"
                "ขอให้สัตว์ทั้งหลายทั้งปวงมีความสุขทั่วหน้ากันเทอญ"</string>

    <string name="onefour">"\n ข้าพเจ้าขออุทิศบุญกุศลจากการเจริญภาวนานี้\n"
                "ให้แก่เจ้ากรรมนายเวรทั้งหลายของข้าพเจ้า \n"
                "ที่ข้าพเจ้าได้เคยล่วงเกินท่านไว้ \n"
                "ตั้งแต่อดีตชาติจนถึงปัจจุบันชาติ \n"
                "ท่านจะอยู่ภพใดหรือภูมิใดก็ตาม \n"
                "ขอให้ท่านได้รับผลบุญนี้ แล้วโปรดอโหสิกรรม \n"
                "และอนุโมทนายบุญแก่ข้าพเจ้า\n"
                "ด้วยอำนาจบุญนี้ด้วยเทอญ\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n"</string>

    <string name="onefive">"\n ข้าพเจ้า.....(บอกชื่อ)...ขออโหสิกรรม \n"
                "กรรมใดที่ทำแก่ผู้ใด ในชาติใดๆ ก็ตาม  \n"
                "ขอให้เจ้ากรรมและนายเวร จงอโหสิกรรม \n"
                "ให้กับข้าพเจ้า อย่าได้จองเวร\n"
                "จองกรรมต่อไปเลย  \n"
                "แม้แต่กรรมที่ใครๆ ได้ทำกับข้าพเจ้าก็ตาม \n"
                "ข้าพเจ้า ขออโหสิกรรมให้ทั้งสิ้น  \n"
                "และขอยกถวายพระพุทธเจ้า เป็นอภัยทาน \n"
                "เพื่อจะได้ไม่มีเวรกรรมต่อไป  \n"
                "ด้วยอานิสงส์แห่งอภัยทานนี้ \n"
                "ขอให้ข้าพเจ้าและครอบครัว \n"
                "บุตรหลาน ตลอดจนวงศาคณาญาติ  \n"
                "และผู้มีอุปการคุณของข้าพเจ้า \n"
                "จงมีความสุข ความเจริญ \n"
                "ปฏิบัติแต่สิ่งที่ดี และสิ่งที่ชอบด้วยเทอญ.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n"</string>

    <string name="title_activity_maps">Map</string>


</resources>
